安全返元朗攻略

記得巴絲換白衫之後

小弟有以下攻略返元朗

1）港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略：

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）
仲可以輕鐵搭一個站去藍地轉紅van，唔駛行咁遠去富泰。

2）天水圍轉輕鐵都可以返元朗。

3）的士

利申： 新界大西北人

依家根本點返都唔安全 ！

根本唔值得同啲爛仔搏命

你諗下平時你知有黑社會你會唔會特登行埋去？

平時唔會嘅話，今晚都唔應該！

咪返元朗 ！返少一晚唔駛死 ，俾人打唔死都傷完全唔值

［有相！！背脊傷撚哂！！］元朗穿黑衣市民被竹枝襲擊至嚴重受傷！！！！！

痴撚缐